有人搞港鉄 講左九千次不要搞港鐡

講左九干次不要搞港鐵 搞港鐵即搞市民 原本元朗一役 民意站在我們呢邊 現在又出事 唔好咁小學雞

負評上一頁

走啦支那撚

負評 block 上一頁
係鐵呀屌你老母

P牌 負評 上一頁

Proofread完先出po 如果唔係無錢架親

鉄 block 上一頁

民你老母臭閪意呀支那種

有隻字冇轉繁體阿 0.1都冇啦 走啦

咪撚再留言，有用嘅post又唔推推埋曬啲9post jm9？

屌你依家做3毛連簡轉繁都唔撚check就想收錢 食屎啦你

而家都未醒嗰啲你撚得你咩
死賤種狗
希望你全家死清光啦屌你老母廢柴

九干

更多民意支持我地呢邊呀，柒頭，都係多得元朗班垃圾

屌你老母 元朗果啲唔係市民咩

學識打繁體字先啦傻系

咁啊 推你老母出黎俾攪啦仆街

咪撚再幫樓主推post 翻menu搵下有用嘅文推好撚過啦

負評 完全封鎖

去撐元朗囉 仲理風向？
我dllm呀

與其搞港鐵不合作運動 不如搞港鐵唔俾錢運動？

P牌
鉄你老母
左你老母
干你老母

完